一齊罷工好嗎

每個人都會有一種心態。我唔罷總會有人幫我罷。我唔出黎 但係都會有大多數人幫我發聲 搵食要緊啊 唔番一日工好大件事嫁。 但當我一諗到有啲走上前線既人付出既係幾咁大 佢願意犧牲佢地既前途、人生仲有同家人朋友相處既時間去坐政治監 佢地爭取緊既係自由同民主同人權 呢啲係普世價值姐係當你利益被剝奪 你有權利去為自己發聲 當我諗到咁 我覺得作為一個人 你一定會支持佢地 而支持佢地既方法有好多種 唔係純粹得口講 仲可以行動 就係要罷工 趁呢一刻我地仲可以有群眾力量 遲啲你回頭睇 已經唔會再見到同路人 因為冇人再敢為對的事發聲...